天文台呢次個 9 天天氣預報根本贏晒 最大贏家

屈機
一係有太陽 一係落雨 very acuurate

有咩所謂姐 你都係搭巴士返學

落車會揼雨

因為真係落一陣大雨就停

屈機！

有冇氣像學家拆解到五滴雨同三滴有咩分別；個太陽大D又有咩分別

可以廢左個天文台
仲冇貢獻過食環狗

自己觀天好過睇天氣新聞啦~

佢冇講錯喎，呢期又係嗰啲一路曬太陽一路淋雨既季節
btw 睇雷達圖啦

咁近排天氣真係咁
冇出多雲/行雷/大霧個啲icon 唔算大包圍

大包圍

唔會死

太陽大啲同三滴雨係部分時間有陽光，即係指陽光連續咁出現，有陽光嘅時間佔預報期嘅一半或以上
細啲同五滴雨係短暫時間有陽光，即係陽光間歇性咁出現，有陽光嘅時間不多過預報期嘅一半

最近啲天氣係咁呀嘛，唔係咁講要點講？

無雨佢咪輸囉 咁都叫大包圍